原來bilibili已經有杜汶澤哩騷嘅片足本播放。。。

班back up佬都幾撚賤
杜先生有冇方法去內地告鳩班撚樣？

Keyword ?

汗哥幾時踩上內地追討 條撚樣睇錢好重

叫杜生放一幀小熊維尼落自己d片到
見有人backup就拎返個一幀出黎舉報

學佢

黃秋生大c班

佢到時會吹奏內地食物好平

中共見係杜哥 未必會處理

咁個backup佬會唔會俾大陸公安拉左先

加水印啦